[突發] David, last grandchild of John D. Rockefeller, dies

歷史上最大公司標準石油創辦人John D Rockefeller 唯一在世既孫死左

光明會世界真正話事人